有冇人試過順豐到付冇拎貨?

上網買咗件野,但之後上網睇返原來個賣家係呃人,但依家件貨到咗 sand sms 叫我拎
有冇方法唔要,或者退返佢

點呃法？

到付未俾錢點呃你?

你俾左貨錢唔拎都係蝕，下次買野醒目d

我未比貨錢,我要帶錢去順豐拎貨 因為係到付黎

同一件野 佢賣貴人地 兩百有多

到付唔收咪除左等負皮, 買家無得輸.

會blacklist你 冇乜野的

明買明賣都話呃人,係咪ON9

你意思賣家定順豐

自己唔格價，樓主唔拎反而真係搞鳩人

我認我柒,如果順豐會blacklist 我焗住比

你知唔知咩叫呃
便利店賣嘢貴過超市又係呃？

順豐唔會blacklist你,佢地應該係講個賣家會blacklist你

On撚鳩 話緊你阿樓豬

賣家

我都想知會點 會唔會銷毀件貨 之前有份嘢係人地送俾我嘅 其實無咩用 跟住我唔記得去拎 過左一個月先記返起又唔想拎 再check已經去左唔知咩集散中心
但順豐無blacklist我 我照樣用到自己電話收到其他貨
只係有時有啲3字頭電話打來 我諗係順豐 不過無聽

樓主自己on9
懶落人度

如果順豐真係 blacklist 你，最多咪去買張太空卡下次留第二個電話號碼，收件人留個姓加求鳩其一個英文名，地址就改為去門市自取